{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082289?place[place_type]=GID&place[gid]=1082289&place[latitude]=35.0782926184&place[longitude]=129.022365548&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송도 투헤븐 호텔"
    },
    "text": "松島海上ケーブルカーと松島海水浴場が徒歩1分の距離に位置するホテルです。 南浦洞、チャガルチ市場、国際市場、甘川文化村が車で10分以内、広安里と海雲台はそれぞれ15分、20分の距離に位置しており見どころが豊富です。 モダンでシックなインテリアが快適でリラックスできる空間を提供します。 チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 平日のチェックインは18時以降、チェックアウトは12:00以前に可能で、土曜日および祝日はチェックインが19:00以降、チェックアウトは12:00以前です。 入室の際には身分証明書の提出及び出入名簿の記載が必要であり、保護者同伴の児童7歳未満は無料で宿泊できます。 追加人数は1人当たり15,000ウォンが追加で発生し、客室内には大型ジェットバスが完備されています。 また、最新映画を無料で視聴でき、歯ブラシと歯磨き粉も提供されます。 駐車場とWi-Fiの使用はすべて無料です。 当ホテルはDesign Hotelで、写真と異なるテーマの客室が割り当てられます。 チェックイン時間は22:00からで、チェックアウト時間は12:00です。 プレミア - スタイラー、プレミア - カップルPC、デラックスツイン、デラックス、スペシャル、プレミア、スペシャルツインなど、様々な客室タイプをご提供しております。 客室ごとにNETFLIXの無料視聴、超大型浴槽、サムスンビスポークエアドレッサー、高性能カップルPC、リビングルームなどの特別な施設が用意されており、基準人数と最大人数はそれぞれ異なるように設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどのようなですか？",
            "answer": "松島海上ケーブルカーと松島海水浴場が徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "南浦洞、チャガルチ市場、国際市場、甘川文化村が車で10分以内の距離にあります。広安里と海雲台はそれぞれ15分、20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。平日のチェックインは18時以降、チェックアウトは12:00以前に可能です。土曜日および祝日はチェックインが19:00以降、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の提出は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "保護者同伴の児童7歳未満は無料で宿泊できます。追加人数は1人当たり15,000ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には大型ジェットバスが完備されています。また、最新映画を無料で視聴でき、歯ブラシと歯磨き粉も提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの使用料はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場とWi-Fiの使用はすべて無料です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどんなテーマの客室がありますか？",
            "answer": "当ホテルはDesign Hotelで、写真と異なるテーマの客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "プレミア - スタイラー、プレミア - カップルPC、デラックスツイン、デラックス、スペシャル、プレミア、スペシャルツインなど、様々な客室タイプをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの特別な施設はありますか？",
            "answer": "客室ごとにNETFLIXの無料視聴、超大型浴槽、サムスンビスポークエアドレッサー、高性能カップルPC、リビングルームなどの特別な施設が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 556
    }
}